生化壽屍算唔算港產一絕?

on 9 得黎 , 有緊湊劇情 , 成班係商場困獸鬥打喪屍
對白港味十足
柴九做駒哥,淆底兼無賴嘅性格入型入格
睇睇下仲會有快慢必出場
湯盈盈完全feel到浸雞味
故事結尾其實收得幾正
山雞同李璨森俗得黎夠出
學生哥同甜筒輝都好到位

無人睇過

中間有一段介紹啲人 咩戰鬥力 武器真係cult到爆

sex drive

依套正，Motor摺機

記得細個個陣
見到唔知邊個女星比喪屍扯甩左件衫
得返個BRA
好怕羞

結局係咪有幾個版本

有兩個

但兩個都唔係happy end

本來好睇，做左政協就減九成九分

我老母好鍾意睇 隔幾日就睇一次

果陣覺得湯盈盈好好j

上網搵到一個version 咋

細個睇嘅時候好驚
覺得好恐怖
好驚行入呢啲細商場

呢套爛得黎
劇情合理冇膠味
又幾好笑
好難得

Ending ho sad
以為會係大團圓結局

我都係
但前排無野做決定刻服e個心理病
會左e個喪屍商場行左幾轉

一個係山雞臨尾起車俾湯盈盈咬
一個係山雞聽完新聞專登飲支葡萄適變喪屍
(唔知有無記錯)

葡....

蒲蒲蒲，蒲你老母咩...宜家仲掛住蒲!?..

葡萄適?!呢度荒山野嶺邊度搵葡萄適比你呀?!....

係專登咩? 似係半信半疑之下飲左?

扮飲大左個到都好好笑

湯盈盈攞咗仲喺車入面有菌個支嚟飲
同埋已經知有好多流入市面
先決定飲埋佢

黎耀祥性能力好低

飛釘錢七媽

lm

慢必

真心好好睇，尤其是車場果幕

佢真係返黎覆卓呀

笑撚到

呢套野真係正到仆街

其實最bug 嘅係一開始講到支野好貴好值錢
但又唔知點解會流入市面

仲有喪屍新人類都好睇

細過睇完唔敢入公廁

柴九做得好正

蔣生條女

好笑

當年睇真係好正,你話佢亂黎, 你又睇得出佢既舖排

細個睇真係好恐怖，而家睇返啲化妝好渣

係我最喜愛既港產片

好撚正 次次都係咁loop呢幾秒

一樓黎架 前世未行過咩！

湯盈盈既飛釘簡直係畫龍點睛

其實果個係咩商場

炮台山道底嗰個

同問

新時代廣場

你可以當流入市面係政府猜測
係陳小春知道件事後見到湯盈盈飲咗覺得無希望先一齊飲